林奠出沒注意 - 7月29日

香港工業總會網頁冇提到呢個event，有冇人可以幫手fact check吓

推